「光復香港，時代革命」⋯⋯⋯

既然和理非吹風覺得「光復香港，時代革命」咁有問題，或者咁難理解，咁不如就以依兩句做基礎，再後面加多兩句，去令啲和理非明白，只有眼前路，沒有身後身

「光復香港，時代革命，重奪主權，港人治港」

我知港人治港好9up，但有腦嘅人都知依家係京人治港，西環治港，如果打出依個旗號，對家/潔癖和理非應該無咁多口實

利申：「光復香港，時代革命」每次夢遊都叫到喉沙

以下開放討論，希望各高手提供意見，得到新共識

推

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

反對
奪回主權絕對係港獨
和理非絕對割蓆

如果重奪本身係屬於自己嘅主權都唔敢，咁果啲已經連和理非都無資格做

主權基本法寫明係中國
你講攞主權=唔跟基本法=港獨
香港人有既叫治權

你想團結和理非就冇可能咁講

How abt 「光復香港，時代革命，改革警隊，港人治港」

哩個ok

how about: 命運自主, 莫忘初心

班友咁憎港獨, 仲叫佢地嗌重奪主權